銅鑼灣已佈滿狗

兩個人民力量成員已俾拉
from立場live

咩理由？

推
大家諗定Plan B

阻差辦公

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!都係商場shopping見啦

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

一齊去利舞臺賀呀Sir 結婚